
                      Maravilla de película. La primera parte es insuperable, reflejando el día a día de una madre y su hijo secuestrados en una habitación. Al cumplir el niño cinco años, la madre cambia su actitud, y le empieza a contar que el mundo no se reduce a esa habitación, y que tiene que ayudarla a escapar de allí. En la segunda parte refleja muy bien la dura adaptación de los dos al mundo real, y que la capacidad de los niños es mucho mayor que la de los adultos. Los dos protagonistas hacen un gran papel, con especial atención al niño, que debía tener en torno a 7 o 8 años cuando la hizo, y que actúa de forma absolutamente natural. Pequeña película en presupuesto, pero GRAN PELÍCULA. He visto todas las candidatas, y yo le daría el Oscar a la mejor película, porque soy un iluso.....
        
            